22:40【加勒比海盜5：死無對證 2017】

故事發生在《加勒比海盜3：世界的盡頭》沉船灣之戰20年後。 男孩亨利（布蘭頓·思懷茲 Brenton Thwaites 飾）隨英國海軍出航尋找被聚魂棺詛咒的父親“深海閻王”威爾·特納（奧蘭多·布魯姆 Orlando Bloom 飾），卻在百慕大三角遭遇被解封的亡靈薩拉查船長（哈維爾·巴登 Javier Bardem 飾）。獲取自由的薩拉查屠盡加勒比海盜，征服了整個海域，手刃了“黑胡子”愛德華·蒂奇（伊恩·麥柯肖恩 Ian McShane 飾）的裡海海盜王赫克托·巴博薩船長（傑弗裡·拉什 Geoffrey Rush 飾）在女巫Haifaa Meni(格什菲·法拉哈尼 Golshifteh Farahani 飾)口中得知了薩拉查的真實目的：為尋找他的宿敵傑克船長（約翰尼·德普 Johnny Depp 飾）。海盜的命運皆壓在落魄的老傑克被封印的黑珍珠號，以及天文學家卡琳娜·史密斯（卡雅·斯考達裡奧 Kaya Scodelario 飾）口中的遠古三叉戟上。